點解呢排成日有班冇來電顯示既鬼佬打黎講how are you?

一日幾次
想blk都blk唔到
好撚煩

有冇人都收到？

問番佢
How dare you

利申咩粗口都鬧過哂